193 ig就快超越 姜濤

一個星期左右 升左10萬是咪痴線
193IG:

姜濤IG:

望住佢由77k開始升
33

肯定多左好多人自稱郭太

利申：郭太

記得佢話係Error入邊最少job係佢
而家應該唔係啦

姜濤咁上位都係得200k

高大靚仔真係好屈機

我有賓州都叫自己郭太

連鍾培生都話respect33
知我咩料啦

姜濤ig 全部都係廣告
我諗普通人唔會想follow